有冇人發覺cctvb已經冇報大陸疫情，全部集中報外國？

大陸淨返好轉嘅消息，一味淨講美國點點點，意大利又多幾多宗
想洗走武漢肺炎係大陸傳出嘅事實？

無 無睇cctvb

fb戰線 : 要人
lihk : 不了

Youtube檢舉戰線 : 要人
lih : 不了

又要屌又冇人
唔好屌我放負呀, 你望下有幾多人跟住sayno2tvb個facebook做野
我係廣告商都笑撚死啦

無睇CCTVB